[多圖] 同一件衫邊條韓妹正D?

JENNIE

娜璉

JENNIE
娜璉

BTW TWICE又抄

唔想揀

人生就係選擇唔到你唔揀

屎味咖哩 咖哩味屎

正皮咗

下面真係好撚樣衰

娜璉然左

點解jennie好似柒咗

一直都係哩個樣

Jennie正好多

呃正評

上面係幫件衫加分
下面無加分都算明顯係著到件衫似花園街見到既款

你對娜璉係有少少偏見

Jennie值得擁有我..

好少可兩個選擇都咁柒

定世界第一

揀唔落

其實係有分別
一樣係真係屎
另一樣只係煮得好難食既食物

娜璉柒到..........仲要同Jennie比.......

有手袖好睇啲

認真 打和
佢地樣差唔多靚
身高身型又差唔多
打和係好正常

娜璉雞嚟

2個都咁柒點揀啊大佬

55